應屆DSE考生陳浩霆遇溺亡 考獲20分母嘆未能自己拎成績

大嶼山海迎灘昨（9 曰）遇溺死亡的18歲應屆DSE考生陳浩霆，今晨其入讀的天水圍中華基督教青年會中學為學生派發成續表，據悉，陳早前參加大學的「尖子計劃」，已獲有條件收錄；其母和胞姐替死者到學校領取成績表，母嘆道「點解唔等多一日，拎埋成績」。

學校校長陳錦偉接受傳媒訪問時透露，陳浩霆考獲(DSE)中學文憑試成續為20分，英文科考獲5分。他又說，陳為人文靜，成績優異，為英文學會的成員。在知道他不幸遇溺感到難過，校方已啟動危機應變小組，為情緒不安的同學進行輔導，並已就事件通知教育局。

據悉，陳浩霆的同班相屬同學心情現己平伏，並表示會為陳母製作陳同學在校的生活相簿送贈留念。

呢單慘

rip

準大學生

「點解唔等多一日，拎埋成績」。

等多日拎完成績之後浸死又有乜用。。。

考得20分輪到阿媽浸死佢

好慘

唉

唉, 可惜可惜

有conditional offer
廿分 中英合格好大機會都收

dse廿分大概入到咩科？
ps舊制AL 同死者同校rip

除非神科
否則condition一般會比正常收生個分低少少嘅
我諗都有機會入到22,23分左右嘅科目

咁都幾sad

就算俾佢過埋放榜
佢都係會自殺
係俾佢老母迫到自殺
就憑佢老母講得出「等埋放榜先」呢一句
都可以知道佢老母care既唔係佢
係佢啲成績

好似講得過咗火
對唔住

RIp陀彌陀佛

Agger

自殺？

佢老母的確唔多關心佢，當個仔係讀書機器

放榜前夕偕同學游泳 DSE生遭浪捲走溺斃

依間學校前兩年都有學生跳樓死左

佢講到好似攞埋成績先死就ok咁
咩點解唔等多一日
係點解會咁唔好彩就真